有冇人有訂Seeking Alpha Premium

佢而家免費文好似一日一篇，然後係咁叫你課金

有冇人有訂到，其實抵唔抵？

Speculate on the business, Don’t trade on news/chart

就係見佢無論咩流派都會有啲分析長文，幾吸引。

開incognito mode就可以無限睇

可唔可以post 上連登share

係喎！！

不過唔知佢付費嗰啲數據係點

你想要咩數據？
大部分係tradingview / 都有